用了tinder 終於有女朋友了

無女兩年，前排用tinder識左個女仔，兩個禮拜就一齊左了 好開心

中女

雞

我同佢係tinder 識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆­呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個白蓮蓉月餅俾我話係中秋節禮物..之後佢同­我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜­中秋節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone8...但係未出,唯有­同佢出左部iphone7...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶­埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係PS4 game鋪 訂左隻gta5,諗住中秋果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿­..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

樓豬加油

我會的了

仲玩緊gta5

潮文

我覺得無咩關係

重GTA5…

你比人玩啦仲咁開心

點解我用tinder一啲回應都冇嘅

舊文

重改啦，gta5

改到iphone果part已經好好啦

連登係咪真係咁多小學雞呢段潮文都冇睇過？

樓主 超級大水魚

難分......

笑到痴線

終於去到 iPhone 8 了

係差隻gta5

要改翻做Biohazard 7

好耐無影過貼紙相

old news so 唔識串

下集係switch + mario ok

改做fifa 就以後都唔洗驚改漏

訂返隻Gundam Versus七月打啦

老練都hoop up啦, 要害到個個港女唔玩tinder， 係我人生目標

tinder皇

其實四十以上重有好多係處,攪兩攪啲水好似潮吹咁.

様其次要廋身cup手白滑

佢地嗰嗰比我破處嘅表情, 震曬咁, 好過引㗎.
好似地盤佬咁挫入去佢人gap，我啲獸性出曬嚟

笑到

你估日日mon住連/高登咩

我上左咁耐高登都唔係全部潮文都識啦

不過有得笑點解唔笑

ching ho ball

Gta5而家仲好多人買囉😡

篇文loop幾多次先夠

Tinder版

Btw, 原文系咩

又loop

Mario carts啦梗係

見住篇文由msn進化到tinder

又釣新會員出黎

呢個po已經版騎劫

karts 呀......

一開始有咩話題傾？

點解次次總有幾個真心膠

g

仲PS4玩Switch啦

改埋gta就fit

扮新會然

第一次見呢篇文

ok thx...

又cyber bully
信唔信我報警呀
未見過好出奇咩？

ff

新會然 ，阿豬阿狗都上得既地方，真係好低質

已經唔知最原始版本係咩型號同game了

好多新會然

好撚多新會然

W